一人三個歌影樣樣都精既新星

我先
1. 坤哥
2. 胡鴻釣
3. 姜濤

坤狗3樣都冇喎
樓主係坤狗打手?

不愧係騙子

牙費特

乘 除 加 減
乘除加減樣樣精,數學至叻星

學友

八十年代既坤哥

張國榮
梅艷芳
張學友
半個劉德華
前期嘅校長

劉佩玥

林峰

張國榮當之無愧